林鄭係咪想推香港到滅亡

唔是降温，反而狂倒火水，呢個女人真係不惜玉石俱焚